［突發］黃埔開始多人

黃埔行去poly 15分鐘內

推

開始多人

唔係封咗？

有人呀

push